[鐵漢柔情］我迷失在.＊ 這場﹍×°愛情遊戲

頭先去食澳牛，入面個哥仔見我拎住個大袋，主動畀張櫈我放袋，臨走仲同我講拜拜，原來鐵漢也有柔情一面，我淪陷了
利申gay

[1118 理大營救戰] 有冇人仲記得人踩人前發生左咩事 --油麻地消防局/救護車站

幫手推下

想牛呢班澳牛哥哥。。。

好型棍，老粗得嚟又有體貼嘅一面

有無長頭髮留鬚哥哥

好似無，但有金攣毛哥仔

驚你七老八十係佢間鋪到跌死
拉

拉一推十

樓豬同tommy仔做過愛
拉

辣殺

有冇相？成熟得嚟有肉地？

唔怪得鍾意金毛
情感投射
拉

澳牛哥身手敏捷一眼關七，大多是鋼條型

唔爭氣笑咗

鋼條不了

你喜愛Rocky類型？

下次一起去，牛一牛

得歐陽震華咁款

地球失衡了

長頭髮match
留鬚match

一起去澳牛牛澳哥

藍屍不了

弘go？